空姐涉偷Aeon 2.2萬元嬰兒用品

空姐涉偷Aeon 2.2萬元嬰兒用品

【明報專訊】家住半山的空姐，涉於去年在鰂魚涌永旺百貨（Aeon）偷竊大量嬰兒用品，包括13包尿片、20個奶樽等，總值達2.2萬元，案件昨於東區法院提堂。控罪指出，被告曾寶琪（32歲）於去年12月12日在鰂魚涌永旺百貨偷竊20個嬰兒奶樽、13包尿片、10盒「樂高（Lego）」玩具、7瓶嬰兒奶樽清潔劑、7包嬰兒專用清潔棉、5包嬰兒廁紙、3支體溫計、3個嬰兒理髮器、2個母乳儲存袋、2件嬰兒揹帶、2支兒童電動牙刷、2瓶兒童維他命、2個濾水器、1個貯物袋、1條支撐帶、1個毛氈袋，以及1個奶粉盒等物品。

包括13包尿片20奶樽 3月再訊

案件押後至3月8日再訊，以待索取法律意見，被告准以1.5萬元保釋。

【案件編號︰ESCC234/18】

Sorry 無圖

有冇link

點偷咁多???用GIP?

女人個西係百寶袋黎架（好似係）

真心一問 佢堆LIST 28吋GIP都放唔晒

住半山都要偷係咩玩法

好想知有咩方法偷咁多野 一個人根本拎唔哂

唔駛數其他野
一個人憑一雙手拎13包尿片已經係壯舉

都唔係偷 係搶

收埋咗個BB
碌卡card會被check、冇咁多cash
用大量cash會引起屋企人發現

可能純粹病態

太子女打風流工...